十三萬人算唔算打左失敗𨶙一巴

大力d 130萬

成功撚

樓主溝女方面咪又係負面失敗能

唔係13萬...係最少14萬...重要唔計外面圍住行

VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

絕對唔係還家人公道

除非你意思係
大家手足當佢係家人

淨計入面都三萬
入唔到去無得計

仲要戴晒罩

仲有啲仆街喺度話美國唔會咁順攤畀你通過， 嗰啲仆街不如腳踏實地正正經經做一隻五毛好過